點解食蒸雞啲雞翼咁細隻 而平時買開一包包一磅磅一隻隻嘅雞翼就咁大隻？

點解黑人條jer咁長？

點解非洲黑人冇野食 jj咁長
而香港人食咁多野 吸收咁多營養 jj反而唔長？
如果係東江水有受到雌激素污染所導致嘅
點解男嘅jj短 但女嘅依然個個ipad？

蒸左會縮水

一包包果啲通常係巴西雞翼/美國雞翼
蒸雞係大陸飼料/走地雞
新界好多冷櫃就係擺啲巴西雞翼等走私上大陸

非洲黑人定北美州黑人碌鳩長D？

因為大隻既愛黎做一包包一磅磅
細隻就拎黎蒸雞

咁巴西雞成隻係咪好大隻

係
應該唔關香港事
入大陸同雞腳撈埋
報關報雞腳
因為雞腳稅平啲
之前嚴打
啲走私佬日日虧本
因為香港冷庫好撚貴

見過有幾櫃唔記得打凍，啲工人一開門陣腐臭味勁百米外聞到到隔夜飯都嘔返出嚟
佢哋閂返門打返凍就算
所以返大陸咪食啲街邊勁重味燒烤